點解要係臨訓既時候。。。。。

要聽到樓下啪啪啪既聲

我空虛，我寂寞，我凍。

輕輕一推